港大同中大個佛學MA有咩分別？

有冇巴絲知道有咩分別？

大家都有梵文同巴利文讀

係咪有宗派之分？

唔好意思
更正 HKU 唔係MA
係叫Master of Buddhist Studies

聽啲法師講港大都係講佛教concept野多，研究性唔大，中大就答你唔到

能仁專上學院

珠海學院

better

中大果個集中講漢傳佛教